美國國會將派員到香港, 游說反對《逃犯條例》修訂

2019年05月19日
【泛民訪美】美參眾議員向林鄭發信反送中 將派員訪港兼促特朗普開腔

記者 梁穎妍、王心義 美國華盛頓傳真

CECC主席、美國民主黨眾議員的麥高文稱民主共和兩黨參眾議員將針對性向林鄭月娥發聯署公開信，並派人來港游說和促美國政府採取進一步行動，向港府表明反對《逃犯條例》修訂的立場。

特區政府企硬強推《逃犯條例》修訂，令任何在港人士都受「送中」威脅。美國國務院日前率先開腔反對，當地國會亦將出招抗議。[b]美國國會和行政當局中國委員會（CECC）主席麥高文（Jim McGovern）表示，修例對香港珍重的自治及美港關係造成不可挽回的破壞，民主共和兩黨參眾議員將針對性向林鄭月娥發聯署公開信，亦會親自派員到香港游說，以及敦促美國政府採取進一步行動。

民主黨創黨主席李柱銘上周訪問美國華盛頓，爭取國際社會支持反送中，其間除出席CECC舉行的聽證會外，亦獨立會見民主共和兩黨參眾院多名議員，包括身兼民主黨眾議員的麥高文。一直關注人權問題的麥高文接受《蘋果》專訪時表示，美國民主共和兩黨都極為擔憂（deeply concern）香港日益收窄的民主及自治空間，特別對《逃犯條例》修訂倉卒立法的擔憂日益增加（we are very very concern, and that concern continues to grow）。他點名批評特首林鄭月娥硬推修例，將會不可挽回地危害及破壞香港珍重的自治和美港關係，多番促請港府必須撤回草案。
相關新聞：【引渡惡法】《華爾街日報》社論籲國際社會譴責修例 免香港跌入中國陷阱

他指，從商業角度而言，修例通過將會引起寒蟬效應，勢必影響香港在美國甚至各國，以至內地商界眼中的優良營商環境（less hospitable），美國商會亦已公開表示對修例感到擔憂，但更重要的是人權問題，他炮轟修例會導致香港的自治和自由進一步被蠶食，因為修例令異見者、任何敢於為了爭取權益發聲的人，面臨中國內地以任何罪名、要求移交返內地接受不公平對待的威脅，他相信台灣人也對修例感到不滿，重申從任何角度而言，「有關修例都是一個很差的建議」。

港府及建制派聯手醞釀將草案提交立法會大會審議，企圖快刀斬亂麻。麥高文在訪問期間多次提及企硬強推修例的特首林鄭月娥。他指國會將針對性向林鄭採取行動，民主共和兩黨參眾議員將會向她發出公開信，要求對方撤回草案，「措詞將會直接、強烈、到位（the wordings will be direct strong into the point）」，亦會作出跟進電話溝通，並會直接派員到香港要求與港府會面，另一方面也會派員到國務院游說華府採取進一步行動，以及繼續與商界溝通。至於會否呼籲外國政府一同發聲，他指任何人若關注香港自治、人權問題以及希望維持香港良好的營商環境，都應行動。

麥高文強調，美國切身地對修例感到非常憂慮，港府不應低估美國反彈，（trust me, the concern in the US is real and it is significant, and it should not be underestimated），他將向美國政府提出建議，在中美貿易戰談判上將香港人權及自由狀況放入議程，促請美國總統特朗普直接提出對草案的關注，包括對香港人權、民主狀況惡化及受蠶食的問題，以至內地弱勢及維權人士的狀況表達關注。

對於中國外交部以至港府每次面對國際社會批評，都會反斥外國干預香港事務，麥高文反駁指，美國有份簽署世界人權宣言，有責任對美國以至全世界的人權侵害行為發聲，他強調表達關注不是要控制香港或中國事務，強調一國兩制容許香港維持高度自治地位，香港發生的事直接影響美國以至國際社會的利益，美方希望香港維持自治狀況，以及維護兩方友好營商關係，但若香港人權狀況持續惡化，民主情況繼續受破壞，將會危及兩方關係，重申修例通過將會有極為負面影響（very negative impact）。

中共聖旨， 賊婆唔敢反抗

游說
那那臨國會通過只要香港一過條撚屌法就即刻冇關係法把啦
過左就傾都冇得傾
即時生效

入境記住拒絕入境 原機遣返

咱中國人skr666牛逼游說

取消班狗官同佢地屋企人外國國籍
睇下佢地驚唔驚

刁狗玩到咁盡 一定比人開拖

美國咁緊張
證明香港對歐美真係幾重要
之前仲咁多踩港撚話外國唔care香港變成點

]

玩到咁應該即刻取消關係法

大家如果仲諗住留系度Hk就要每個地區/市鎮搵定一個人做村委書記/副幹部la,過時過節記得送月餅/果籃俾書記幹部ar,如果吾系俾城管捉你去九龍城派出所就吾好la

帶路

北婆自認咁"打得"
一定要企硬

表面游說，實際警告

邊件舔共議員及其直係家屬有美國國籍及資產
一律將被CIA揸爆春袋

林鄭：我未撚驚過

好打得

直接禁制香港好過啦

但無論香港幾重要都好，奢求歐美解放香港，而香港人連上街都無乜興趣咁，其實都好講唔過去

開始亮劍

為郁關係法鋪路
俾哂警告你
到時唔好話冇通知過

李柱銘做到野

你講得好啱，但可唔可以唔用5p 字

《逃犯條例》修訂如果通過， 同禁制香港無分別

而家中共擺明要將香港焦土

如果真係要自焦
大可將國安法引入附件3?

之前，李卓淫建議在中美貿易戰談判上將香港人權及自由狀況放入議程， 唔少連登仔話白撚痴

結果而家 美國國會和行政當局中國委員會（CECC）都同意呢點

下一步可能係咁

而家中共擺明想係香港清場

尋日見pos 話有親中人士開始賣樓

估唔到美國咁緊張
垃圾英國影都冇

到時會唔會被拒入境呢？

制裁香港先有用

再加sanctions，d官唔使旨意玩爛哂香港然後一走了之啦。

得番支那可以去

好多5毛喺度踩港
美國都出到聲幫，香港人自己無乜理由唔反條例

推！！！

依家好多中學生大學生根本唔知發生咩事，
有依啲圖大家應該post多啲落ig sc，
至少盡自己一分力比多啲人知道。

利申：po咗

你要扮既前面要用「我黨」

用香港關係法做代價
換取逃犯條例
琴晚睇新聞仲有個撐修例大聯盟
真係痴撚線

制裁香港無撚用。 中共強推《逃犯條例》修訂， 表明佢地唔怕焦土香港。

制裁攪亂香港既官員，先至有用。

台灣立委都可以遣返 美國國會議員點解唔得

自己周身事攪唔掂
脫歐 蘇格蘭又攪獨立公投。。。

其實比外資走既時間唔夠
香港都唔少外資
要比佢地走都需要一定時間
關係法過左
外野企業啲高層比人拉上去
叫你比機密/做25仔
你唔做就坐監
咁你比定唔比
比多一年時間就夠撤離啦

搞咁耐都唔取消
搞到我覺得美國都唔想取消

引渡惡法最快6月中通過

中共到時可能快手拉幾個美國人做人質， 要脅美國

pish

仆街英國佬做野未
你個契哥都出哂面你個契弟仲縮埋

美國比中共更唔想取消關係法

中共反而更不介意焦土香港

美帝要救我地

推

做埋場戲等遲下可以名正言順取消關係法

香港人都要出聲

沒有更多香港人企出黎反對， 美國好難幫到手

身邊啲公務員朋友開心緊加5%人工
唔係公務員個啲就屌緊點解加咁多
其實係咪特登呢個時候公佈加咁多引開注意力

鼠王芬同林鍵鋒

所以依家支那出咩招搞香港
都要搞大佢推上國際
係支那迫害香港人，我地要求救

隨時拒絕美國官員、議員入境

然後唔俾美國軍艦泊香港補給，迫佢直上台灣

美國比中共更唔想取消關係法

中共反而更不介意焦土香港 （引渡惡法通過， 跟取消關係法無分別）

等睇林鄭全家做返中國人共享中國榮耀
諗起都覺得爽

中共根本就死要面，人哋越叫佢唔好佢就越要，情願攬炒

有時真係要靠外國力量

英國應該取消林奠一家公民資格啦

美國，英國佬一早唔做野，依家搞到咁

港府：其他國家不得干涉香港事務

九成九入唔到境

林鄭肯定又話外國勢力唔好干涉內政咖啦

份量同級數差幾多倍呀

取消班狗官嘅外國護照
凍結班閪人嘅資產
班冚家剷肯定面都青埋

要推廣,要求歐盟國家,國際所有民主國家睇住班港官的海外資産,以方便日後凍結及起訴

你當佢為自己都好，香港變成大陸城市一定係雙輸。星加坡最開心。

直接通過，一到步就送上去

我覺得係

好心就郁班高官海外資產/子女
反正佢地只關心自己

我都想，大家一起仆街

尋日見到佢哋在地鐵站出口擺檔宣傳

新加坡已向中共表忠

講到游說咁比面呀
你話通過左即取消關係法仲唔嚇到鳩縮咩

北京任務 必定過梗

二戰唔通德國打唔到美國本土 美國就唔care咩 美國孤立主義時代過撚左十世

侵侵一陣還拖下令唔比中國啲官員或者機構入境美國參與啲國際會議
到時重好玩

佢係咁做既話呀侵實會出兵打支那

趕曬習大大屋企人返中國

柒婆快啲話美國國會議員講廢話

香港同香港人係2樣野
外國緊張香港 係因為錢
但無緊張過香港人
請你唔好咁自作多情
同樣中國都只係緊張香港 因為錢
香港人死活 除左真香港人外
無人care

你咁明刀明槍肯定唔俾你入境啦
係咪跟得侵侵多唔識笑裡藏刀呀？
乜都挖開肚皮自爆俾倒知

毒果自己都用游說

唔關佢硬唔硬頸事，上面order左
條友只係掛住領功

瞓撚醒未呀

其實唔需要亦唔會取消關係法
關係法只係要求美國政府對香港同中國分開處理 應該冇規定美國政府要畀咩優待香 至於點處理
獨立看待但待遇同中國睇齊係完全冇抵觸
所以係咁叫取消關係法應該有D唔中point

家人受大陸控制梗係驚中國唔驚美國啦

新加坡應該想香港仆街好耐

美國佬硬d得唔得呀

咁你解釋下

林鄭：美國佬講嘅野全都係廢話

所以派人過嚟通知聲

林鄭根本已經唔理香港前途 一味要討好大陸
全世界反對對佢黎講都無用
除非大陸都反對修例

屌你老母啦777

最尾嗰點用嚟撚鳩支那

成日話台灣事係內政，但成架軍艦泊咗去台灣俾全世界知道佢哋喺台灣一啲權都冇。

搞鳩香港經濟最好

唔知既話仲以為當年份野叫「美中聯合聲明」，不過唔怪得英國既，人地要煩緊脫歐，唔得閒理香港

亨特說，英國將尋求與中國合作的方式，他說中國將在未來25年裡代替美國成為世界最大經濟體。 “我們歡迎中國的發展”，他說，“我們希望避免不必要的冷戰。我們無法阻止中國的發展，所以我們尋找一個與這個世界新大國的相處模式，因為不管你的看法如何，它都不會消失”。

其實美國只要重新審視中國高官及其親友既綠卡 留學visa 住美國資產 我諗大陸即跪
重話咩三張王牌

我會印一疊放入大厦信箱

真 佢地個責任就係係任期之內搞到香港收皮 之後自己就申請番英國護照

唔係咁樣點食盡兩家茶禮

做戲咋
唔聽既話，應該會加辣班民主人權法案
今次就真係制裁你班柒頭官員同立法會議員啦

可能只係得美帝敢做 其他五眼聯盟成員都被中共收編滲透得幾厲害 或者同中共超多利益關係 扮睇不到

英國而家奶共奶到停唔到口

佢理撚得你個香港變成點樣，就算香港收皮都對佢冇乜影響

由反國教+HKTV 事件開始，對上十幾次都無料到

希望今次有用

佢祖國英國都已經比中共控制住
完成黨既任務咪比你返英國囉

反國教唔係完全無用, 起碼國教唔再係必修科

佢都送左個仔去北京小米啦

英國遲d脫埋歐 自己都顧唔掂

攬炒好過啦, 游乜鳩說

child登仔：取消關係法咪得囉！唔好理香港啦！香港冇利益㗎！

傻o既
談判之前要了解左強國本身個目的係咩同想要o的咩
唔係o既話盞冇用
強國本身就已經係想強行實行條例防止走資/充公財產
佢唔會理其他野總知一定要行
剩係呢個前提下都已經傾唔到

00後都係熱愛祖國和黨，樂於做大灣區人 上深圳玩既新一代港豬

英國佬睬你都傻，佢已經冇本事得罪大陸

你以為佢仲係日不落帝國咩

其實美國成個太平洋都係基地，再唔係就海上補給
人地咁屎忽痕黎香港根本就係善意黎

咩叫英國佬呀？
除咗文翠珊個癲婆之外
幾乎個個部門會同支那作緊對喎

去都去支那啦， 去臭港有撚用咩

加拿大 英國 澳洲好多鬼佬政客 官員被中共收編 大家都係睇路
加拿大最嚴重 有d直接係幫華為同其他中資打工 其次係英澳

噉澳洲叫好其次下
佢地第一個衝出嚟跟美國反支那

等做政協

美國快啲對到香港發出第四級「不要前往」（Do Not Travel） 旅遊警告

"好打得"忠党愛國
記住要完成使命

依個時勢做政協只係用嚟鎖住佢封口
隨時禮手就滅佢口

你諗下今時今日既佢地仲會唔會為左香港而得罪大陸，同大陸嚟真先啦

劇本係咁寫，就係等緊你拒絕入境

諗呀？
你就諗
我就睇㗎咋
做咩最實際，你慢慢諗

國際社會應制裁林鄭

等睇被拒入境

搞鳩香港=搞鳩其他國家堆公司
你估佢地唔出聲屌

連登仔成日話出去遊行、去外國游說係哂氣，真係聽哂連登仔講搞焦土今次就真係渣都冇

777仆街死啦

做咩都理你姐

Up

咁不如就由你講下英國佬近呢10年見住香港收皮既時候，除左得閒係國會鳩嗡幾句之外，你睇到佢做左啲咩實事為左香港去同大陸抗衡呢？

我就真係睇唔到英國為香港做左啲咩實事嗱

可能我見識少，願聞其詳

李卓淫建議在中美貿易戰談判上將香港人權及自由狀況放入議程， 都有唔少連登仔話哂氣

結果而家 美國國會和行政當局中國委員會（CECC）都同意呢點, 會極力建議特朗普政府照做

等睇拒絕入境之後會發生咩事

咁又點， 柒婆沒驚過 除非佢安全受到威脅啫

佢等唔做既唔理架喇

不嬲都係5月公布
6月行政會議批准
7月之後上立法會
689年度年年都會放公務員加薪係具爭議性法案後面

唔俾入境，個別事件唔評論

認真應該入唔到境，但之後美國有咩反應就好想睇，中國既招數同反應好易俾人睇穿，下下黨行先，人地要玩死大陸好易

會唔會被拒入境

被拒入境就好睇

不容外國勢力說三道四

但最恐怖係連香港人自己好多都唔太care....

到時柒婆咪又係嗰句 "美國無權干預支國內政"

多謝美國佬
明知無得救都黎
來生希望做美國人

我係林鄭就禁止相關美國人士入境

一到香港就即刻禁止入境，註銷你個簽証，睇你點游說。

㭍婆話冇春袋你揸

我地林鄭咁打得會怕你美國佬？
派啲二打碌嚟就想迫我地做駝鳥

你地派兵嚟都唔撚驚你洋鬼子
你再敢嚟嘈係咪想迫我地送你鐘
比你見識下邊個好打得

雖然美國做咩都係利字行頭 可能有目的
但係我寧願俾美國攞著數 都唔想俾支那搵笨柒

睇港共拒絕入境

中方發言人表示:外國不得干預中國內政

美國拎著數起碼會扶下你幫下手好似日本以前咁
但中國係榨乾你之餘仲要整死埋你

是q但啦 777賣硬香港 執定嘢儲定錢走人啦

咁又點, 每一個主權國家都可以拒絕任何人人境, 你睇下人地會唔會報復先啦

支持制裁香港， 最好唔比香港出席國際會議同奧運

比埋落台階比777同中共

識趣就收手啦，你估習武帝真係慈禧可以同全世界宣戰咩

你地仲對英國有期望

大個仔啦，靠自己啦

就算選到薯片做特首，佢一樣會咁做. 特首只係機械人.

薯片可能慶幸自己無當選, 而家唔駛做醜人

但美國同英國都有d交情

俾過警告你 再推取消關係法

其實你地係咪有d 乜野搞撚錯左？
你地唔係咁天真地認為淋病有權有資格出聲下嘛？
佢只係一隻狗黎架咋，共產黨要佢交個仔出黎
佢都要照做啦，你地唔係以為特首真係特首下嘛
你地以為搵班香港人同鬼佬出黎尻叫下
淋病就縮？佢連縮ge權利都無呀各位大哥
一係就要推反佢，一係就繼續做狗
香港人永遠無第三個選擇

取消關係法香港無撚用。 中共強推《逃犯條例》修訂， 證明佢地唔怕焦土香港。

制裁攪亂香港既官員, 凍結佢地係美國既資產，先至有用。

好嘢 貿易戰情況下取消關係法 香港同支那同一稅區

香港市民喜迎送中條例

拉哂班洋鬼子

香港靠美國了

希望國際幫到手
講真 香港人仲做咩先有用
加油呀香港

貪曾咪又係無聽 又咪一樣咁做 當年貪曾做show做得幾醒 不過家下俾人抽後姐

所以點解上次 13萬人上街 我一定要出嚟.
起碼做到畀外國人睇 畀外國 政府 有憑據 反對送中條例 .
李卓人 喺剛剛嘅美國公證會上. 拎住 13萬人上街 的相. 好有說服力

中共未驚過.
中共唔怕焦土香港, 甚至唔怕焦土大陸. 中共領導人向來喜歡焦土自己領土, 以保住自己既權力.

制裁攪亂香港既官員, 凍結佢地係美國既資產，先至有用。

拎埋條條例入去貿易戰度慢慢傾 過左就唔比你用android

貪曾因為唔夠聽話, 而家俾人算帳

聽住話黎貪 就可以再上一層
唔聽住話黎貪就坐監

sir, this way

叫埋英國取消晒柒婆全家英國國藉就正

遼寧號已經嬲到出晒煙

仲有600萬人支持

美帝捉哂班狗官仔仔女女先去游說會有用好多

有9用咩

Push

一無左關係法
全個香港即刻變晒負資產
你見班官個個即刻賣樓賣鋪買外國護照就知

冇撚用
邊個拳頭大邊個話事
係香港明顯中共大D

連登仔真覺得遊行可以逼迫gov？
如果係港府嘅draft可能仲ok
但宜家係中共嘅意思，林鄭只唔過係個puppet

事實就係如果中共宜家決定收返香港，邊個可以阻止佢？美國同佢開戰？

香港有軍隊先啦，咁天真

應該每拖一日就搵一件狗官開波
解除佢地國籍
解到你班狗官肯傾為止

唔知最重要既main point個d，點講都唔會明

十年呀？
你不姑話戴卓爾夫人同中國簽，奧巴馬放寬畀中國坐大？
時政係會變，你講十年咁長有鳩用？
4年前都冇人估到美國玩貿易戰啦
依家人地英國政府（文翠珊除外）都講華為有安全問題，美國、澳洲同紐西蘭ban鳩埋啦
你仲講十年

如果今次講唔掂，應該會由特朗普親自出馬同習習連埋貿易戰一齊傾

互相利用姐

唔止香港啲官
連外資都變負資產
你係美國會唔會噉做？
要等依家啲資金撤走起碼要俾五年準備啦
知唔知撤資要做幾多嘢？

侵侵唔出聲反而好d
而家中國比佢制裁緊
又無能力還擊
難得有個機會

美國揸住重多人質，包括大量中共官員子女同錢

不如噉講
美國不嬲就玩扶植親自己嘅政權
用嚟保障自己又好咩都好
唔通下下要自己派人過去呀？
佢係唔洗care香港人
但香港人連自己都保障唔到仲點保障到外國人啲錢？
佢係可以唔care香港人權民主，但佢要確保到香港嘅環境係可以可預計
親美地方包括中東、南美好多地方都冇咩人權㗎，但佢地個政治環境足夠美國預計到，唔會突然發癲話要共產、或者冇啦啦文革就夠

佢個陣好命食到支好簽，本來老董後打算689上枱，但23條搞出大頭佛，先推佢上枱，等温水煮蛙多幾年，因為咁689哩個方仗一上返即搞9佢

聯合國喺紐約

唔係佢唔敢反抗
而係佢好撚樂意去刷鞋討主子歡心

最後通牒

唔好再被娛樂新聞影響香港

可以同時留意, 無衝突

條好很打得嘅八婆就係等呢個機會表現愛國心
愛中國定英國就唔知喇~

最後真係有人幫我地...
如果果班民主派早10年20年咁做 香港應該已經獨立左

團結啦香港人
呢個真係最後機會架啦
而家連美國都出手幫拖
如果今次都仲唔行動俾佢過左
外國好可能就放棄香港
到時大家就唔係諗反政府而係要諗點偷渡架啦

你咪又係答唔出 戇鳩鳩

我係問緊你 英國近10年內為香港做左啲乜
關華為同貿易戰乜撚野事？

仲有我拉到10年咁長，係因為就算look back返10年咁耐，我都諗唔到佢做過啲乜

777 到時就會話外國唔了解條例有誤解

如果唔係班民主派根本唔會有「回歸」呢件事發生添啦

因為美國佬唔支持呢類獨立行動

加泰話要擺脫西班牙獨立, 侵侵即時公開反對

從來冇對過英國有期望，靠自己移民好過

BTW，我地可以點幫手？

美帝

起碼要出黎遊行

沒有更多香港人企出黎反對， 美國好難幫到手

泛民今次吊打一堆連登鍵盤廢青

美軍來了我帶路

我帶路

首先你要知道

習近平係小學雞 係痴線佬 你當佢係半個毛魔就得

個勢係佢已經準備好焦土香港

美國點出聲都無用

但係美國cut 關係法

最少可以令既得利益者㩜炒

大家預備帶路

美帝
USA !!!USA !!!USA !!!

叫Pompeo嚟啦。

依個真
美國都要有香港市民助攻
有冇人開post 講依單野，再呼籲出黎遊行？

黃毓民，仇思達:
反對告洋狀
李漢奸

所以有時真係唔係盲目崇洋

[ 一定要推返］

放心, 應該會有唔少人開

關林鄭撚事咩 橡皮圖章一個

垃圾中共咁要面 過硬

最好快撚D過左佢 唔見棺材唔流眼淚

遊佢老味咩
係做就大大力挫落去啦隻侵侵

最驚個個都咁諗，點都好 最緊要香港人一齊行出黎，今次真係美軍來了，香港人帶路

口交部：外國無權干預我國事務

之前邊條友話外國唔理？

美帝救下香港

睇你個on9都唔明國際形勢係點
你講幾多年前根本冇意思
因為國際政策喺依4年變咗好撚多
你唔明依點講乜都冇意思，不學無術
講政治係講趨勢講未來
唔係講歷史㗎
開頭就講「你諗下今時今日既佢地仲會唔會為左香港而得罪大陸，同大陸嚟真先啦」
你講十年前同啲傻鳩成日話美國十前年唔會打貿易戰，依家都只係靠嚇，唔好打一樣。大佬，時間會變㗎，形勢會變㗎
答答答，問歷史上知乎啦
今時今日有咩就講個近嘅畀你，依家英國、美國、澳洲同東南亞國家都多咗喺南海到巡，大大架新航母都準備派去亞洲，美國又加強亞洲事務，依啲十年前冇，依家會有，形勢咪有變囉。依啲就「今時今日」，依啲就未來啦，十年前？你返去慢慢諗，我就唔諗啦，我就睇算啦

美國除非軍事佔港，否則攬住死

去北京遊說呀嘛，嚟香港托咩

林鄭: 我啲資產喺英國，理撚得你美國

既得利益包括埋外資
好多香港人唔明點解西方要保護香港
成日諗焦土
係因為佢地唔知大半個中環都係英資嚟
而且美資亦佔香港好大部份
點解人地要噉做？有錢賺？有票賺？
淨係想攬炒，做決定嗰個想唔想先？

thx

推po 廢是比娛樂版洗走曬熱門

依家佢除左自殺先救到家人同香港人！

開路

雖然我反對修定逃犯條例
但你美國佬收嗲啦，乜柒都要管，香港又唔係你美國地頭，關你撚事咩

推！ 真心希望多啲人知道香港發生緊咩事
咪鬼成日留意埋啲八卦娛樂新聞啦 有撚用咩

同商界傾吓計

係先好講

你未落機就生效
仲可以唔俾你入境

777老母為仔乜都敢

香港都叫美國一步重要既棋 平時少用姐
宜家全開火力 都要用埋

拒絕入境

民陣有提如果真係直上大會二讀會再吹雞遊行

Before that不如幫個手推推呢個聯署？
多個途徑俾人睇到香港助攻緊都好

逃犯條例修訂條例---美國白宮聯署（2）

呢單野上升到國家層面，其實可能係共匪計謀，即而家咁係你美國求我撤回，我贏純FF

黎香港lobbying?
係唔係搞錯左啲咩

救世主邊日過黎

果日就去遊行聲援美帝

美軍來了我帶路!

美爸

可能真係唔比入境

美帝來了我引路

新加坡擁有成個美軍軍港點忠法？

利益 試下中國經濟危機 邊個幫

好多人都唔明白香港既價值
以為香港真係一般城市

你咪試下囉

ok 比入境 唔比出境

急不及待想看看 呢條送中法成立左之後會點

我估計 到時外資同部分香港富豪可能撒出香港
另外同時有中資/國家資金平價接管哂佢地既資產
進一步接管香港 到時距離一國一制就真係不遠了

佢一開岀港口都好快岀煙啦 美國上幾代都先進過佢

做樣架咋，算鳩數啦

直頭應該每一日取消一個政府官員外國國籍
並申明永遠不會接受佢重新申請
同時「懷疑」佢「忠實性」而凍結其一切在外資產

印單張 貼全港

點解最後都係要外國人救
香港人就想整死自己屬於既城巿？

英撚恨不得俾習帝爆菊

聯合聲明係乜？

上街帶路啦

駝鳥since 1997

7婆一定話老美干擾中國內政

曾憲梓.jpg

留名

好想睇下林鄭點樣俾下馬威美國

唔奇，政府太自大

要移民
不了

叫trump trump tweet一tweet仲好啦
講一講香港關係法就可以

推呀你老母 咪撚俾蘋果轉移視線

人權法 搵幾條賣港高官制旗 係唯一會嚇到林鄭嘅辦法 有邊個高官唔驚以後全家冇得入境英美加 凍結外國資產

呢頭取消關係法果頭支共極速鎖港中哂雜種圈套

屌你呀柒婆

美國著急了 中國又贏

呢個post既新聞都係蘋果報導

唔要鬼佬治港

取消香港關係法，港元脫鈎，國際制裁

歐美制裁香港高官同議員，大家仆街

每次都銀英見到依段就覺得講得好岩

「這樣說好了，一般人碰到問題時，都不願靠自己精力心思去解決，他們只期望超人或聖賢出現，為他們承擔所有痛苦、困難和義務。(後略)」

依part原本係講獨裁者上到位人民要負更大既責任
但係講人既本質基本上同依家既香港差唔多
大家講到尾都係唔想自己出黎解決
搵藉口要返工，要供樓，唔想犯法
最好有個超人幫大家攪掂哂一切
冇咁既人未叫外國人幫手囉

有閪計呀，脫歐都煩到事頭婆死咁濟。
點做野呀！

送中一通過

Cut 關係法就係最合乎美國利益

美軍來了 我帶路

一定要

愈來咪愈搞得快！美國真係想香港死

睇人恰咋，俄佬響石油加支那關稅，你睇支那夠唔夠姜死要面?

美國救救香港

搵香港狗官制旗係美帝最後大絕唔會咁快出，係會出就一早對左支共D人，但一出肯定有用

有咩國家唔係為利益啊香港人到依家都唔識玩政治

希望快D通過送中條例,一班外資走頭,全港人齊齊仆街,

反正呢舖大富翁玩左成幾十年,個個插哂旗我至開始入場俾你班上哂岸的廢老輪姦,一齊死可能仲好

Pish

咁你收撚嗲啦，關你撚事咩
你又無唔係香港人
又無話事權

美軍來了，我帶路
遊說，希望得啦

推啊

然後拒絕美官員入境

香港真係慘

中共咁大聲講左出黎，而家點會收回

好奇怪 好多「平民百姓」拎住啲道德高地TVB宮廷劇式睇政治

國會專員同駐港總領事係呢件事上角色有d 咩唔同 ?

國會專員 意見唔等如 國家意見
但領事館就唔同講法

唔好比佢停 繼續推啊！

make hk great again please

九唔搭八，答非所問

我係問緊你英國為香港做啲乜既實例，你就同我係到講IR理論

你都係縮返入你個象牙塔吧啦

本bno 同特衰仲有冇用

名為游說，實為警告

嚟遊說嘅目的我諗唔係真係希望港共撤銷修訂
係為咗取消關係法攞正當性
到時美國可以大大聲話 提咗你啦，唔聽你嘅事